J10(安利）個區有班廢佬講：驚張票作廢收吾到錢

代我同學po
佢有個朋友佢係J10（安利）個區投完票聽到有班廢佬話：今次轉左張票，所以就話驚張票作廢收吾到錢

有冇人聽到

P牌推唔到

仲未投票快啲去投票

P牌推下